(取暖)生日過左一個鐘了

唔知可唔可以呃下生日快樂

生日快樂

生快

Hbd

同一日生日
生日快樂

連登有愛

生日快樂每日都要快樂

生日快樂！！！

你唔係乞所以唔比你

講下啫,生日快樂巴打

生日快樂啊！

我都生日快樂

生日快樂
你同我男朋友同一日生日

巴打我今日都生日
生日快樂

我都今日生日 自己暗戀個個女仔準時12:00同我講happy birthday 開心